好鍾意呢條女

好鍾意呢條女

『 佛系少女 』

可以睇佢YouTube唱「小雞嗶嗶」， 你就會讚嘆佢既歌藝， 無其他歌星唱得到佢咁！